個頭好撚㾗，有乜解救

好撚㾗 一R就好多頭皮
有冇過來人分享吓

利申每日只洗一次頭

留名

剃光

應該沖涼、洗頭啲水太熱搞到咁。
好難有得救，等佢自動修復啦，唔好再抓佢，㾗就有手指捽

斬咗佢 一了百了

係咪有濕疹